--- 
date: "2009-12-24T13:59:00+07:00"
title: "Gladiatus, Game Online, Web based"
tags:
    - Games
---

Sekarang ini, kadang gw main game ini, Gladiatus namanya. Tau game ini
dari temen kantor..

Mayan lah buat gak terlalu stress :D

Lebih jauh: <http://www.gladiatus.com/game/>
